SmarTone sales入

點解你地個個都唔同價嘅 有d又做到332蚊100gb 5G+58蚊升5mbps 有d就398+80蚊 你地個價都好遠下 可唔可以講解下

同埋做到332蚊+58蚊續約嘅可以搵我傾下而家